老竇準備生日，買乜嘢禮物好？

Daytona

Tenga

Pandora

同佢行下街，睇佢留意d咩野
如果佢對著嗰件嘢特別耐
送俾佢啦#sosad#

二奶

hg

condom

名器

孫

AV

法包

141現金券

PTGF

買件水手校服比老母

Bra

hj

驗孕棒